你嘅另一半有幾貪小便宜

譚仔嗌飲嘢都要share一杯
2個人車費9.5入10蚊會俾佢鬧
有朋友仲好笑，個女朋友話想要iphone8, 結果真係買左隻蛋寫住iphone
去超級市場買餸煮嘅佢食一定買就過期嘅減價貨品

利申：巴

用完condom 會曬乾再用

咁唔係叫貪呀嘛

呢d叫慳喎

iphone8 幾funny ar

循環再用安全套

次次有啲垃圾sample拎 幾遠都會仆去拎
仲要我幫佢拎埋一份
成日做埋啲on9網上問卷拎coupon

好鐘意去超市拎試食 仲要企喺度扮想買 等可以拎多幾舊食

ex見夾糖d袋唔洗錢就諗住拎黎裝野，但個間鋪都寫明d袋收錢，同佢講仲要發脾氣